聽日咪撚塞鐵如果唔係屌死你地

hehe 呃左你地入黎屌我

我明天是一名港豬，我聽日準時返工
但係我想講既係，如果今日打唔贏場仗
我可能以後都無工返，但無奈既係我有包伏
我唔可以同大家作戰，但你地放心如果有人屌手足or 支持鼓勵手足，我一定係車到出聲。

btw 聽日（13/8)放工機場見啦

#721 811

你地聽日盡情塞啦

[賽後檢討] 抗爭者進化史